救護主任討論

有無人報救護主任？
一齊討論下
做緊定黎緊想報既都可以發表下意見

lm
5月8 fitness test

咁快？ 巴打幾時報名？ 我想操多陣 仲未報

大家覺得邊樣最難？
同埋其實多唔多人爭？
通常請幾多

頭一日

請20個左右

留名

準備報
有無師兄分享下工作情況

同求

lm

仆街咁快考有邊有時間操

無咩人講係咪即係無咩人報
係咪少d人爭
Ff mode

想問有冇過往既selection period 睇下？
買左機票25/6-10/7去旅行

一齊努力

有冇人考過？動作捉得嚴唔嚴？
好驚虎後撐

聽講都幾嚴

所以練fitness記得練多幾下 預左比佢foul

一下PULL UP 都做唔到, 10號考 可以收得皮

自己上消防睇 佢大約schedule

又難又嚴 仲要咁多項目

本地畢業生唔洗比學歷影印本？

加油

我都想知 佢淨係話海外同等學歷要 （所以應該唔洗？）
報左既巴打講下？

正確

有無人有好建議障礙賽 進出車胎果個可以點練

仲係外國讀緊書無得報

有咁多咩

Yoyo test 係咪要跑到50x 20m
去到最尾個幾個來回會唔會好chur

見到之後幾關有演講，要點準備好
第一次考

16號考，有無tg study group可以john

係囉，開個tele group la不如

好呀 有無今人幫手開
利申唔識

一齊討論

巴打報主任普遍都有報埋救護員？

Tg 傾係方便d ge

有冇人知Physical Fitness Test and Job-related Performance Test 會大約考幾耐到

唔會
利申 試過

25/5 體能test 揮手

前兩日考完 9點集合 11點半先走得

有無人知 救護主任能傾有邊幾部分？中&英&計數？

我pass 咗體能，請問可唔可以join個tele group??死咗link

就黎考 有冇咩注意？

唔好做快，要做啱
限定時間內一定做得完

個實際工作難唔難？

正常唔會肥你，鬆手dd

引體上升3下